# junior_task_sovkombank

На основе данных вывести таблицу остатков на счетах на конец текущего месяца и на
конец каждого из пяти предыдущих.

В **ko** представлены 4 контрагента ‘Север’, ‘Запад’, ‘Восток’, ‘Юг’:  
**id** - id контрагента  
**name** - название контрагента

###

В **ac** представлены движения средств на счетах:  
**ko** - id контрагента из представления ko  
**oper_date** - дата операции
**amount** - сумма  
**direction** - направление движения средств (1 - поступление, 0 - снятие)

Дописать запрос, для получения результата

| NAME       | M5     | M4  | M3   | M2   | M1     | M0       |
|------------|--------|-----|------|------|--------|----------|
| Контрагент | апрель | май | июнь | июль | август | сентябрь |
| Север      | 470    | 280 | 340  | 250  | 550    | 670      |
| Восток     | -5     | -5  | 15   | 15   | 125    | 205      |
| Запад      | 315    | -45 | 35   | 35   | 35     | 35       |
| Юг         | 90     | -10 | -10  | -10  | 590    | 670      |
| Итого:     |        |     |      |      |        |          |

В результате запроса получаем 7 полей:  
NAME - название контрагента  
M5-M1 - 5 предыдущих месяцев  
M0 - текущий (последнний) месяц

В первой строчке выводиться &quot;Контрагент&quot; и названия месяцев на русском языке

Далее идут строчки с названием контрагента и остатком на счете на конец месяца (в
случае, если у него есть хоть одна операция со счетом)

Последней строчкой идут итоги - сумма средств/задолженностей на счетах всех
контрагентов